有團體鼓吹激烈行為 林鄭月娥反問對青年人有何好處

有市民發起明天罷課罷市反對修訂《逃犯條例》，行政長官林鄭月娥回應時說，部分人為反對條例，呼籲作出激烈行為，日前可從電視新聞看到這些激烈行為，特別是涉及年輕人只是十多歲的小朋友，令人好擔心，面對這些重要的法律議題，把青年人推到前面做激烈行為， 任何文明社會也不願意見到。

林鄭月娥又反問，企業、學校、機構、工會或家長，鼓吹這些激烈行為，對香港社會有甚麼好處，近年的法庭裁決可見，違法是有後果，對成年人及年輕人也有很大影響，尤其對年輕人是特別關愛，希望他們有光明前景，若果政策法律議題被政治化，影響他們的前途，作為行政長官及兩位孩子的媽媽，也不願見到。

你全家外藉食屎啦
淋病

成個香港玩完，仲有咩前途可言？

逃犯條例通過，對年青人有咩好處？

柒婆， 唔係個個好似你咁只係識奶同要權力
唔好將所有人都覺得同你一樣咁賤格咁冇良知咁冇正義感啦

因為政府漠視民意囉

點解有d阿爸阿媽會打仔囡
因為講道理d仔囡唔肯聽囉